天真嬌的聲音已在減退

彼此為著目標相距